大陸人講撚完蝗語未呀屌你老母！

大學又有，地鐵站又有，週街都聽到啲刺耳蝗語，好撚想你地班撚樣死曬佢呀，依度係香港呀，死翻你鄉下耕田啦大鄉里

路煮 你港物野 大嫁都是一嫁人